人愈大先發覺自己開始失去一樣野

佢叫做快樂

其實係自己要求高左 細個好易開心 大個多野諗左